有無人好憎高登ge草泥馬icon??

將支那文化帶入高登

你個撚樣終於唔係淨係回帶

林生麥頭黎